【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

長文，用心整合寫左成晚，希望大家認真睇

潛伏同隱身，即係各種保密身份嘅技巧，點樣不失霸氣地加入抗爭而不被黑警及藍絲篤灰發現、點樣隱藏你嘅真正身份同一切身體特徵就係呢門課題嘅精髓。

法庭上成日出現一句野，「被告XXX與不知名者參與暴動」，潛隱功夫做得好嘅話，你就只會係「與不知名者參與暴動」入面果個不知名者，永遠冇人會知你係咩人——呢個就係我地施行潛隱術嘅最終目標，利用呢套知識去防止黑狗將來刮返你出來。

1. Black Bloc
上個post已經講過，black bloc最大作用同宗旨有兩個
第一個係身份同質化，令狗無法喺視覺上區分和勇，達成和勇一體之效。
第二個係隱藏身份，令狗無法辨認你係咩人，降低出事風險。

但上年黎明行動果排開始，有部分手足好似慢慢忘記左要black bloc，或者係新寶寶唔識(唔識唔緊要，最緊要學返)，最尾有唔少係因為咁而黃左/被跟蹤後遭遇不測。鄧炳強上任後越來越多跟蹤式低調拘捕，black bloc重要性絕對不可輕視。老實講，black bloc野全部都好易入手，如果連咁樣都唔想準備/準備唔到嘅話我勸你再諗清楚，有勇無謀咁出其實只係預約拘捕。

BLACK BLOC 衣著原則：
-減少一切可辨識記認及設計。
-面部及耳廓必須完全遮蓋。
-盡可能遮蔽一切身體部位。
-離場前盡量避免脫下任何組件。

正確示範：

包到密曬籠，老母都認唔到你嘅話為之成功

錯誤示範：

露曬樣，唔係著件黑衫就叫black bloc架！

衣著參考建議：
(1) 純黑Tee，如果冇純黑，反轉你件黑Tee + 剪曬2個tag
(2) 豬咀/面罩 / 面巾，最好包埋你對耳。記住上豬咀就唔好戴面巾，面巾會令氣密失效。拎少少電線膠紙痴住耳仔都得
(3) 頭盔/Cap帽遮髮型，女手足出來打仗記得紮辮。
(4) 手套唔使留指紋，搬嘢又唔怕整親
(5) 太陽眼鏡/各類防彈眼罩/泳鏡等遮眼
(6) 長褲安全過短褲好多
(7) 冰袖(遮紋身及痣用)。
(8.1) 背囊一定要用Rain Cover背囊套
(8.2) 如果冇Rain Cover，就盡量揀冇 / 少logo嘅款式，可以拆嘅logo就拆 (e.g. 刺繡logo)，另外唔可以有任何裝飾物，減少記認
(9) 純色公廁運動鞋，如果有logo可以用電線膠布遮蓋。鞋套唔好用，會跣
(10) 唔好戴錶、手環、頸鏈、耳環等等可以認到你嘅飾物，佢地只係負累
(11) 用全面式面罩/電單車頭盔嘅記住貼一塊單向反光貼

如果冇面巾可以參考呢個方法

以下為部分參考商戶名單，來自遠古post未更新，歡迎補充

黑Tee - Uniquo $49 / Decathlon $29 / H&M $30
面巾 - Decathlon $19 據說10月已停售 / 深水埗特賣場 $5
cap帽 - Decathlon $24 / H&M $39
太陽眼鏡 - Decathlon $29 / Aeao Living Plaza $12
手套 - Decathlon $10 / 勞工手套
防曬手袖 - Decathlon $39 / 深水埗特賣場 $3
背囊Rain Cover - Decathlon $49
背囊 - Decathlon $19 (細) / Aeao Living Plaza $35

2. 落到場嘅保密意識
呢一點冇咩細節要講解了，我用簡短point form啦
-唔撚好再講自己做過乜去過邊係咩人住邊度，停止自爆
-唔撚好除面罩飲水，你比人見到曬！有必要就開遮/ 叫手足cover
-有空閒時檢查自己衣裝及裝備有冇破綻
- 多啲開遮

3. 進場退場意識
好多人落到去有意識做潛隱，但進場/離場時黃撚曬，我真係好擔心

簡單黎講大家要準備起碼3套衫

大原則：進場 / 行動 / 退場 無一樣服飾係會相同

進場前: 普通tee 灰cap帽 黑長褲 波鞋 背囊
進場: tee+風褸/ 黑cap帽 / 已偽裝波鞋/ 已偽裝背囊 /
退場: 換新tee / 換第二條褲 / 換或除cap帽 / 背囊用大膠袋裝起
棄唔棄裝自己執生

進場意識：
(1) 街坊 look 出街 (可黑衫著入面，出街衫著出面，方便變身)
(2) 到現場附近搵冇CCTV嘅地方 (建議：公廁、天橋、後巷、樓梯)
(3) 變身

退場意識：
(1) 搵冇CCTV嘅地方
(2) 除裝，笠件出街衫上身 (快過換衫，女仔都方便啲)
(3) 必要時捨棄裝備
(4) 街坊 look 走人
圖示如下

4. 交通篇。
唔撚好再用八達通，會留record
所有人必須用散紙同車飛搭車
記住喺警渣眼中，不論你係和理非定勇武定花生港豬都好，你出現咗就係暴徒

寧搭巴士，不搭黨鐵
呢個網有齊曬所有逃生巴士路線

另外，走嗰時避免喺旺角轉車

5. 電子篇。
樓主唔識IT野，連登search VPN同TOR教學就會有，大家生性自己搵post睇啦~
呢度得一條link

6. 迷惑身體特徵小技巧
眉筆係一件好法寶 希望大家都擁有
需要物資：
1. 眉筆一支 (咩牌子都得，入屈臣氏求其買支就可以！巴打怕尷可以話送比女朋友)
2. 卸妝水一支 (同上)

每次出去發夢時用眉筆喺自己身上面上整多啲紋身呀癦呀大胎記呀之類，畫成花面貓都得
返到屋企卸妝水一洗就變返原本咁，百試不厭

呢一堆潛隱手法未必係全部(落過場都知好多變數)，反跟蹤我亦未得閒寫比大家睇，大家要保障自己之餘更要靈活變通、閒時自己做多啲抗爭功課搵唔同資料學習，記住be water唔係無意識退散，係如水嘅靈活同機智，堅若冰霜去如霧靄

祝大家每次出去都能齊齊整整 平安歸來

同場加映反跟蹤

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

Lm

----------------------------分割線 以下係樓主一啲感想(廢話)---------------------------------
點解要出呢個po？
點解明知冇乜人睇都要堅持整合呢堆資料？好得閒？
點解樓主咁執著於落場抗爭時嘅技術同概念？

望住621以來每一戰嘅同伴受傷、犧牲、被捕、甚至仲有好多無辜嘅車手同物資遇害，一個又一個我珍惜嘅同伴比對家殘殺，我已經留低左好大嘅陰影，夜晚成日發惡夢唔知下一個到邊個，尤其229遭遇戰見到果班冇裝得個勇字嘅細路，我好驚佢地咁搞會出事。冇人想再見到有手足被拘捕被殺害，你地係同我分享相同理念嘅真香港人，每流一滴血我都嫌多。
......其實都只係因為我著緊你地呢班仆街，唔想你地任何一個因為疏忽而出事。我地仲要去煲底見面架。

時事台好多人嗌「唔好當手足係condom」但手足出事又冇人理，最尾比波台狗拎來做笑料，我一直思考緊點樣真正地與大家齊上齊落，阻止手足被害，點樣盡可能去幫手足免於危險。但我力量有限，亦冇本事做法援/金主去拯救被困手足，唯一可以做嘅就係不斷提返大家前人累積嘅抗爭知識、維持手足戰力水平同應有意識，防止更多手足被黑狗殘害。我唔知有幾多人會認真睇，但只要有人認真睇過、有手足因此避過危險，我就覺得好足夠。

我真係好想大家再進步再一齊抗爭，一齊真真正正光復香港，而唔係諗住齋靠食下黃店捐下星火投下票就算，武裝革命全民暴亂先係主線真正任務，就算選贏左都唔代表我地可以放低武器架。
大家，生性好嘛，我地真係要進化了。
我始終相信2019年6月嘅香港人好快會回歸，願我地勇氣智慧也永不滅。

請手足記住以下每句口號嘅意義，大家要做嘅唔係將佢地size6粗體紅字打上連登、日日掛喺口邊，而係應該將口號背後代表嘅精神銘記心中、時刻用行動去展現呢啲口號，將佢地凝聚成我地香港人獨有嘅抗爭信念。革命唔係齋up，要一齊做先會成功架

兄弟爬山，各自努力
齊上齊落，打狗救人
不篤灰 不分化 不割蓆 不捉鬼 不指責 不遺忘 不鬆懈
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
沒有暴徒，祇有暴政
唔好當手足係condom
勿忘721831陳彥霖周梓樂
武裝革命，唯一出路

推

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

自推

不遺忘

有內情 有佚名 要服刑

有用post要推

幫推

pish

好有心機多謝樓主

有用

我雖勢弱言輕

決不虛作無聲

大家要認真睇呀

基本野一定要知

Pish

Push

Black bloc 真係好緊要，上次有啲都仲著緊白tee

開左個裝備post 講防毒面具，唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

推 香港人休息完未

推
各手足要提高警覺性

花園街執啲平價tee 十零蚊一件 用完即棄，唔洗尺尺痛。

推 唔好再有人因為傻豬被捕

好文

有用post

…點解每次都冇人推

寧願推5毛po膠po都唔推行動教學
冇所謂

今晚一定要去

push

戰術po
推

外國新聞好多人推
飛機po好多人推
麥明詩對朱晨麗都好多人推

已經遺忘？

抗爭就是記憶與遺忘的鬥爭

推到多啲人睇到

太陽眼鏡 - Decathlon $29 / Aeon Living Plaza $12
打錯？

推！有用po

好奇一問 用膠紙痴住手指頭係咪都有用? 防留指模

有用但出汗好唔舒服，建議手套

舊記憶 歷史中 會有著證據

原來屌白兵笑外國肺炎仲重要過行動po
明架啦

推，保命post
手足注意安全

鄧炳強講一句野害你地有七個po上熱門
手足打一段野想幫你地 無人理

多謝樓主
幫推

定係得返好少人在意抗爭

問題個個地方都有cctv, 唔通換裝前要打爆個cctv先？

純討論.

有誰尚未遺忘

選擇安全cctv位，黃店或可提供庇護

是旦啦 算數啦 有人幫我勇武架啦

我食下黃店捐下星火like下ig文宣就抗爭左

泛民救港手足？who？唔好阻住我返去睇愛回家

你地繼續空裝比人拉啦 橫掂坐48被自殺果個又唔係我

收皮啦 推乜

Thx OP

手足裝備詳解：防毒面具篇

唔想再見到咁多手足裸裝上陣
希望各位手足可以幫手推一推，正個評

推乜吖 由佢地去含鄧炳強啦

包頭巾個張圖我好耐之前見過，但都係唔係好識包
Btw好文留個名

希望手足生生性性保護好自己

好耐都未見過啲教學post啦

包乜春 返屋企睇愛回家啦

唔使呀 手咩足
比狗拉曬去姦殺最好

收皮啦
返出去推你地個鄧炳強啦

躝呀仆街 你地去含鄧炳強啦

溫固知新

屌
自從連登越來越多五毛，開始少人有心機打戰術文

重有就係我無野講

其實好難包得好

正規部隊作戰就係統一制服,游擊隊係統一服裝嘅咩?

真

巴打 算啦
次次都係得你地推 我明你地架啦

由佢沉啦

實用文

你出去一次就知有幾多人唔識
大把人721831後先加入，果陣已經冇呢類post俾新人睇

更何況係依家

PUSH

盡做

20L其實都少少mun

總之唔好半blackbloc la
一係全便服

20L就要靠臨時執裝同棄裝

個個都知就唔會到依家都仲有人白tee 口罩裸裝上陣

手足裝備詳解：防毒面具篇

希望各位手足可以幫手推一推，正個評

推推

留名

有用 推

Pushed thx

【戰術教學】一定要推

黑狗最怕被人捉尾巴

不要被消失!!!被捕時主動叫出自己姓名

踢保係常識

Feel 到呢度仲有正常人

up

push
唔想再睇住啲人傻更更咁落場
題外話 可以買定1 pack鹽水跟身
唔係次次都有FA喺附近

上返去

各位手足請幫手推一推，正個評

終極手足裝備詳解：防毒面具篇

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

推到勇武手足睇到

但係著黑衫黑庫好顯眼，班狗一定追撚住呢班人黎咬

推上熱門啦

Remind返各位記憶，推呀

學術交流

有無考慮過加密？

起碼帶4 tube 15mL

1 pack有五枝20 ml

最好就做完野就換衫

無悔無懼 對得住所有人
加咩密

放棄啦，啲人已經忘記左

有又點 我地已經淪為圍爐自high
外面啲人只留意外國肺炎同鄧炳強講乜同功能組別

今晚梁烈士生忌 唔知幾時會再要人自製死忌來提醒香港人抗爭

定係呢個位置本身係留比我做

橫掂你地都唔在意架啦
拉曬咪好囉

Push push

唔好搵件個袖太短嘅黑tee

防彈護目鏡

大把

Sellstrom
Ess striketeam sj
Uvex s3805

3m Fahrenheit 40653
3m 2890s

難買？

會唔會係戰略物資？

Amazon 都有，冇人截

遲啲可能出篇講眼罩

算啦 我地有眼見
根本冇人睇 每次都得幾個有心人未放棄

由佢地愛回家啦

連梁凌杰悼念都得200幾人
我對呢個城市好失望

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

LM

多謝樓主

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

有心了

好詳盡
多謝巴打

認真睇左佢 每次出去記住就夠
我真係有啲攰了 大家要生生性性準備迎接23條戰爭

Good good

p

要推全民勇武
就收埋啲學生價啦
成本價 良心價
人人畀得起
先至普及到

推

所有手足都要小心

再推

基本裝備其實唔貴, 同埋有好多物資站

做一套完整black bloc其實幾百蚊乜都夠

推呀推呀

拜讀

跌左個一蚊入黎

推呀 手足必學

KOL100計劃雞丁係深藍狗

補充： 合適服裝
打hitman都知成日會打暈條再搶佢件衫，呢度當然唔係叫你咁做，做到你勁
而係叫你换裝時揀d啱果個場合嘅衫
例如返工look 地盤佬look 廢佬look 街市師奶look
廢佬最鐘意polo衫 牛仔褲

依家係時候靜靜雞置裝，自己裝備自己帶，唔係咁易隨時都可以變多套派俾人咖

戰術post 推

推，地獄鬼卒開始郁手

721 831 101

推到上熱門

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推！

溫故知新

同埋要定期清record同執屋呀

樓豬好有心

喺度啊hi

（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

掂

thanks

tui

pishishpsih

sor push push push

勇氣智慧也永不滅

面巾執笠倉都有 都係5 蚊 建議有需要巴絲可以買細細包嘅缷妝濕紙巾 可以攞埋出去

戰術推啊，多啲likes啦，唔好又沈底

多謝樓豬

其他人日常要多black bloc

多謝樓主寫得咁詳細 好有用
我好認真咁睇曬
想補充一點
退場時想避cctv嘅都可以低頭玩手機
隻眼盡量唔好望到cctv
全民勇武

推呀隨時救你一命

終於見翻d有用po

Tui

最撚on9係 有啲人行動完post上ig/喺直播度搵返自己post上ig

pish pish

水晶之夜已經發生
依家明唔明點解要潛隱防攞料？

831

g持

推呀 快啲推

之前有啲直頭衫都冇換就番屋企
仲要搭地鐵

呢堆係930國慶前夕被爆safe house果班同poly手足來

退場低頭行就算
冇必要既話手機都係等冇cctv影到先拎出黎用

仲有手機機殼都唔好咁多花款
裸機特別難認得出
咁就更安全

手機痴防窺貼啦

btw 黑T整面罩既中文版

推推推

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

推呀

推有用post

各位手足請幫手推一推

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

大埔英雄救美位手足 你肯定冇睇啦

black bloc錯誤示範

講下狗點查案鎖定疑犯

太多新血冇意識

感謝樓主

記得認真睇完 每次發夢都要做呀～

一定要睇

推推推！

多謝樓主不厭其煩再三提醒手足
真係好重要 唔好以為無事就貪方便

好文 要推

推推推推推推推

lm

推，大家要平安

人冇事先做到世界冠軍架嘛

支持

多謝手足 武運亨昌

推,

不推不是香港人

大家咁話

拉撚咗好多收錢組隊果啲喇，咪on 9 pls，尤其無錢嘅真心膠

o

學嘢

推呢個，有用資訊

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

03/08/2020，41人被捕。

以目前我們的人數，所有潛伏隱蹤方法都係無效。

而且對家一早就準備圍捕，你如何Blackboc只要包圍網完成根本無法脫離。

唯一的對應策略只有hit n run，be water。

Pushhhhhh

咁都唔上熱門？

大家太耐冇出黎
要提醒下各位

香港獨立 唯一出路

推啊！

潛伏隱蹤只能避免事後被捕
喺現場唔肯走嘅話著乜都係徒勞

裝備同戰術都要與時並進一齊提升

因為連登仔覺得笑外國肺炎同幫鄧炳強含撚重要啲

武裝革命 唯一出路

你班暴徒做好曬保密措施,叫我班夥記點拉人

正呀 推
認真post咁少人推

保密唔做 逃生路線唔搵 比人拉就咪嘈啦dllm
自己唔改善戰力一味鬧黑警賣慘情有撚用咩

武裝革命 唯一出路
單憑心口掛勇字已不足夠 必須增加戰術訓練及裝備意識

要有一些手足參加法國🇫🇷外籍傭兵團服役
無受過軍訓就算有ak47你都唔識用

推

手足一個不能少

有咩訓練係可以一個人做

好文 一推

喺屋企可以自己做下掌上壓、crunch之類
得閒戴口罩跑步練習戰鬥場景中逃走能力
反跟蹤隨時都可以練習

721 831 101 1111 1112 1117 1118

你個名

已開濾罐篇！手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解

濾罐篇 :

jeng 手足高汁

勢弱言輕

有用post 要推

我推~~~~~
次次都做好BLACK BLOC, 不過成日見到有寶寶係咁易口罩, 真係令人好擔心....

面巾廿蚊條，唔知點解冇人戴

個人認為黑色TEE 忍者蒙面大法真係好正....因為比較鬆. ,可以係下面隊隻手入去飲水...

尋日大埔英雄救美果位寶寶咪係咁 佢勇氣係好可嘉 不過黃曬囉，頭眼耳全部露曬出來比人trace
黑衫加口罩就想fing甩黑狗隱藏身份有冇咁天真

大家做好black bloc啦 抗爭都要打得有水準有預備
有勇無謀預約被捕一啲都唔好玩

真係好方便，又容易解除蒙面狀態

推
大家記得唔好去紅藍店

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解

防毒面具篇 :

濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛騷擾，block人block到手軟，希望巴打們可以順手like埋

緊急求救

小弟 Facebook 專頁被五毛瘋狂攻擊導致影片下架，唔知跟著落黎仲會玩咩😡😡😡😡
急需支援！希望請大家幫手去小弟專頁「評論」/ reviews 果度推薦一下🙏🙏🙏🙏🙏

#全民勇武 #手足 #藍絲 #勇武 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #豬嘴 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #醫護 #火魔 #眼罩 #lihkg #連登 #高登 #rthk #銀髮族

希望手足們可以幫一幫拖

幫左，但你真係backup曬先

已 backup

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

人手置頂

要有一些手足參加法國🇫🇷外籍傭兵團服役
無受過軍訓就算有ak47你都唔識用

置頂

基本訓練要有

要有一些手足參加法國🇫🇷外籍傭兵團服役
無受過軍訓就算有ak47你都唔識用

長跑等體能訓練

Pish

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

已開抗爭眼罩post 希望大家幫手推一推

手足抗爭裝備詳解：護目鏡 (推介型號/選擇方法/清潔/防霧) 黑警武器 橡膠子彈 催淚彈 布袋彈 衝擊力分析 多圖

好嘢

推到手足見到

另外
如果曾經公開勇武過
麻煩立刻銷毀當日由頭到腳既衣物

五大訴求，缺一不可

Pushhhh

。

蔡耀昌唔退黨，一票不投民主黨

民煮黨

賣香港

蚣民黨

over my dead body

講真 好討厭訟棍黨
一直出賣手足

含唔落

公文袋除機師表現冇咁差之外
其他真係垃圾

機師都垃圾啦話冇制裁名單
同埋條撚樣投票記錄都唔掂

來緊鄭達鴻果條賤人話想代陳淑莊選立會
我真係得啖笑

佢係我以前果區區議員 乜柒都唔做又串柒柒咁 衰過少數派

sdsdsds

光復香港

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

推出去！

Pishhh

真係基本野，大家都要識

Pysh

再推！

推高質post！

推文保平安

Up

有無背囊裝得多野得尼又睇起上尼唔大舊野,我好多野帶出去,重裝,次次都睇起上尼好重下咁,就算我個LOOK幾咁無害,背囊都厄唔到人

帶得少野 幫你唔到

帶得小野就唔重防

我只帶遮蔽類blackbloc野
反正裝對我來講係負累，帶左就跑唔郁

永久置頂

推爆你

今晚竟然咁多行動post

個post好耐之前架啦

我有跟住做呢D, 我亦都有份出過POST教大家好好咁返屋企,
太空卡機,面巾、黑色T,毛巾, 其他色既外套出街真係缺一不可, 有狗截圍前, 掉咁D野壯士斷臂, 變身街坊做哨掩護你地又做過

大家小心為上, "蛇Qare" 少少唔好怕麻煩....

神奇在推返上水

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

巴打 辛苦了

推，手足要小心

巴打幫我推推新po好嗎

推，心態上必須進步，條路很長

手足可否幫我推下新post

願好人平安

有時覺得安全係僥倖 太多變數

香港獨立、凍結資產聯署告急
獨立差一半，凍結資產差幾倍
懇求各位放低政治潔癖，攞安全網保護自己先

巴打幫推新po好嗎~

[行動po]香港人日程表更新

海豹

強推

急！推返上黎！等陣見！

推2
急！推返上黎！等陣見！

近來又多示威啦 再推返上黎

推下

呢個POST好重要, 亦好有用, 鬼佬段片求下大家睇下
做咁耐哨, 真係無出過事,
有無上前唔話你知, 總之有用,
自保防跟尾, 快閃無跡尋,

手足睇下PLS

定期推, 手足漸入佳境, 少左好多鳩叫死守

實用po push

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

（轉）

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

留個名先

Pishhhhh

push

524 sogo見
527 街頭見

tactics post push

推一推先

524見

524

Pushhh

又出去送頭

我出去shopping 之後去食黃店

推呀，多謝清楚解說

正

一齊

我就住灣仔join join me

你唔係住灣仔 唔好呃人啦
上次同你gathering
你明明話自己住喺長洲

我而家ip又係愛爾蘭

我喺美國

我打完鋪2k就轉去日本

留多陣美國 都轉去日本先

射了E貓一臉

咁快射

打得大力d

實用

P

準備準備

我睇左乜野

Sm片

##木人土

##心戈土心山

.

屌順手㩒咗不推文

再推，527街頭見

真心mode 聽日堅係送頭，唔想再見到有手足比人拉，其實罷工,靜坐，國際文宣，黃經濟圈都好有效果，香港未來仲好需要你地

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

時代革命

唔好叫真名，叫小明就算

街頭見

qqqqqq

再推 今晚出黎手足注意⚠️

再推，感謝每一位出黎嘅香港人

Are steps of operation listed below correct?

Aim: Maximum the catch , Minimize the exposure to reporters
1. take video + photos on all events.
2. collect CCTV records from shops, streets,etc..
3. plain clothes popo to identify the lead, follow.... to locate
4. back office - work on above "intelligence"
5. pick a great time
6. arrest quietly without worrying about streets reporters!!

101

反恐逃生密技 呢本書都幾有用 可以睇睇

sorry 其實一直都有個問題我好驚我包到啊媽都認唔到 touchwood 比狗咬係咪無人會知

d記宜家有番面巾啦

再推 街頭見

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

推番

71到啦 街頭見

知唔知點解 又blackbloc又扔衫又上山 都比狗咬到

71